TVB 4月原來報導過燈柱有人面識別

轉貼高登

香港？

Dangerous

Pe4son

又係洗痣呢條支那賤畜

pish

商湯科技？

我無野講

人面識別要配合5G先用到 , 政府唔係唔想用 , 只係因為未有5G

push

推

無的話裝嚟做咩

支那未有5G都用緊啦

大巴大巴煎落去楊偉雄塊面到